究竟陳同佳返台灣先定Mr.Wally返日本先？

兩條友個case都好似：

陳同佳 係香港唔洗做住豪宅，包埋三餐
一過到台灣可能面臨死刑

Mr Wally係香港日日busking賺埋賺埋肯定唔少
開過pay me成堆水魚送錢
一返到日本，好聽過佢靚仔過佢嘅busker大有人在 要佢係日本busking真係同乞食無分別
三十幾歲人冇外形又冇讀過大學 返去做得啲垃圾工

打咁大篇野冇人理

傻鳩冇人理

陳生唔會去到台灣，因為佢係中共對付台灣嘅棋子黎，一日未打開台灣嘅法律漏洞，陳生都唔會過到去。

由此可見，Mr. Wally返到日本嘅機會大啲。